{"name":"G\u00fcne\u015fin O\u011flu","image":"\/assets\/covers\/4fcbb8cc3c4c71a498f476f8976c33cf.jpg","songs":[{"name":"Muhayyer K\u00fcrdi Pe\u015frevi","duration":"49","video":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tu35oZTZAe0&feature=youtube_gdata"},{"name":"Var M\u0131 Hacet","duration":"178","video":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gBERb2XCj4M&feature=youtube_gdata"},{"name":"Viran Olan Kalbimde","duration":"247","video":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eEsYsRdYu1k&feature=youtube_gdata"},{"name":"Taksim","duration":"305","video":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3hUnvj3OJg8&feature=youtube_gdata"},{"name":"O Beni Bir Bahar Aksami Terk Edip Gitti","duration":"168","video":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=B5Mi2Ary320&feature=youtube_gdata"},{"name":"Yayl\u0131 Tambur Taksimi","duration":"206","video":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ynFLiBKuLDQ&feature=youtube_gdata"},{"name":"Sabah Y\u0131llardan Beri \u0130lk Defa Oldu Bence","duration":"281","video":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3Zs1dDL2I_I&feature=youtube_gdata"},{"name":"\u00c7amlar Aras\u0131ndan S\u00fcz\u00fcl\u00fcrken Mehtab","duration":"191","video":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=URqAdoOj4hI&feature=youtube_gdata"},{"name":"Hicaz Pe\u015frevi","duration":"95","video":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4CcQs7rZJ8I&feature=youtube_gdata"},{"name":"Firkat\u0131n Ald\u0131 B\u00fct\u00fcn Ne\u015fve-\u00fc Tab\u0131m Bu Gece","duration":"269","video":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ue-zAuQTYlw&feature=youtube_gdata"},{"name":"Beni Can\u0131mdan Ay\u0131rd\u0131","duration":"209","video":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6zK91DYAL78&feature=youtube_gdata"},{"name":"Neden Hala Seversin Onda Vefa Yok G\u00f6n\u00fcl","duration":"210","video":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=X0UsM-jfL98&feature=youtube_gdata"},{"name":"Ud Taksimi","duration":"142","video":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3hUnvj3OJg8&feature=youtube_gdata"},{"name":"Birg\u00fcn Kar\u015f\u0131la\u015f\u0131rsak","duration":"249","video":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=x7K4XeZFZFc&feature=youtube_gdata"},{"name":"G\u00f6n\u00fcl Penceresinden Ans\u0131z\u0131n Bak\u0131p Ge\u00e7tin","duration":"257","video":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nHmG5XihyUo&feature=youtube_gdata"}]}